每日都飲酒，竟然可以活到 112 歲？？？

英最長壽人瑞112歲逝，養生竟靠威士忌

英國最長壽的人瑞葛蕾絲（Grace Jones），6月7日在位於伍斯特（Worcester）的家中，在睡夢裡安詳去世，她112年的生命中，見證了2次世界大戰、5次英國王位繼承以及26任首相更替。她每一年生日都獲得媒體高度關注，曾經在受訪時透露「養生秘訣」，「我每一天晚上，都會喝一點威士忌摻水。」

Source:

點解日日飲酒，都可以咁長命 ？
聽講酒精好毒架喎
一級致癌物黎

消毒

因為酒是故鄉濃

幾點出彪析

唔飲可以百五歲

每日做愛可以幾多歲

生死有命 該死唔洗病

彪析左匯豐業績未？

轉左去買美股好耐啦
匯豐不了

得一個例子喺咁姐
唔通每日飲酒4-50歲就肝硬化死撚左又話你知

最完美死法
羨慕

長壽既人飲酒=/=飲酒既人長壽

腦係要用下既

個問題係
點解佢日日飲都可以咁長命

優秀基因

統計學:outlier

佢一日淨係飲果少少威士忌
飲完果少少仲忍到口 抵佢咁長壽
同D人講每日一罐啤酒好健康
開左第一罐點忍到唔飲第二罐

飲少少酒加快血液循環。幾健康哦

Ching你酒癮都幾大

Survival bias

幸存者效應

各位避忌係溝水啊

秘技 diu

From wiki:
木村 次郎右衛門（日語：木村 次郎右衛門／きむら じろうえもん Kimura Jirōemon，1897年4月19日－2013年6月12日），本名三宅 金治郎，日本長壽男性，超級人瑞，享高壽116歲54日。他入選了金氏世界紀錄，是人類史上最長壽男性，第一位無爭議活到116歲的男性, 也是最後一位逝世的生於19世紀的男性。

木村自述並無特別的長壽秘方，只是飲食習慣較清淡、食量有節制且營養多樣化不偏食，木村特別喜歡吃紅豆餅與米飯，百歲之後的生日會愛吃烤魚。木村習慣吃八成飽，不抽菸，只少量飲酒[3][4][5]。

岩岩無聊 search 下

我每日都飲4大罐啤酒

因為佢唔飲就會有130歲命
咁得未